新手影光軌by Mavic Pro

新手黎

好似太光

曝光幾耐呀？

航拍幾好玩

可以長曝咁正

竟然唔會好震

個防震好勁

Mavic Pro個EV會因應你個快門而自己set,所以我呢張長快門兩秒佢EV變左+0.7(好似)...
所以會光左,同單反唔同😂
我都研究緊有無方法可以影到無咁光

2秒

自由度較相機大

高空好定喎
仲以為會好大風

Dji個懸停功能係做得唔錯

Mavic 定到痴線

ND Filter

係唔係香港黎?邊度黎?
利申:毒撚+路痴

世貿